女朋友有咩都收埋哂喺個心度

次次問勁耐先肯講
一有嘢唔開心只會喺行動上慢慢表現出
然後要你估到抽筋 幾經辛苦先約再佢出嚟細心問
想死

冇女朋友

搵男朋友

咁你都搵個男朋友

搵到至得㗎 個個都唔願出櫃

比你睇到既係諗野未成熟鍾意扮收收埋埋 真正收埋既人你睇唔出 放心 有排你受

。。。巴打你咁講我好慶幸仲能夠辛苦地知道女朋友諗乜tw你意思係對住真正收埋嘅人反而好受啲

慢慢打開佢個心
信心係慢慢建立

唉，可能真係自己衰啦
以前佢對我都好有信心好有愛
但自己係咁不斷摧毀哂

我意思係你女朋友咁樣 你有排捱 你要慣日日好似釣魚咁釣佢講

其實呢樣嘢係咪好難改變？由啱啱一齊嗰時已經叫佢多啲表達自己諗法但好似都係無咩用咁，永遠只會啲反應變得冷淡，問佢好似都仲要扮無嘢咁。。。

我有啲覺得男朋友好似你女朋友咁
但我覺得兩個人一齊點解仲要自己面對所有嘢呢？
有個人同你分擔唔係一件好事咩？
如果怕講出嚟驚煩到對方，令到對方唔開心
即係代表呢個人只可以共富貴
但唔可以共患難
咁一齊仲有咩意義？

我明 到時飛你 都唔會同你講點解
一樣要你估一世

我前度一齊3年 由一齊講到分手都無改過
上邊位巴打講得岩 你要打開佢個心 唔好同佢講道理

我自己就算有任何嘢都會好樂意同另一半講
你講嗰種怕對方擔心可能就好似係仔女怕阿爸阿媽擔心自己所以有咩都一手一腳搞掂
但我嗰隻係大獲啲 可能係女朋友懷疑我唔夠愛佢又或者係有時我做咗啲嘢令到佢唔開心嗰類
佢都依然會擺喺個心入面唔直接向我表達不滿
真係好頭痕 下下都係我搵搵下佢發覺回應越嚟越冷淡約佢出嚟又話唔得閑咁先知瀨嘢 於是又要慢慢氹佢講

應該係會一次過爆哂出嚟
因為之前佢發過一次脾氣係將之前幾單嘢一口氣blahblahblah噏哂出嚟

錯 最後都係會收埋
果下先最慘 你會係咁諗係邊次做錯d咩呢
到底係唔係其他嘢搞到佢唔開心
但係點估佢都唔會理你
你連係佢識左第二個 定係同你一齊唔開心都唔會知

即係要比佢知道我好愛佢嚟感動佢凡事都願意同我分享而唔係教識佢坦承相處段關係先至會長久？

女人唔感動無野會落得落耳 先感後教

唉。。。其實你都啱
我啱啱講嘅就係嗰次就係突然疏遠然後block埋我
之後我喺佢屋企附近撞到佢求佢，佢先至肯同我講返我嘅問題出嚟，但之前一齊緊嗰陣係完全無講過我亦真心唔知佢care巴打你真係好中。。。未block我前又真係點信都hea覆hea應唔想講咁

收到哂唔該巴打
小弟無咩愛情經驗真係唔太識呢啲 謝拍教

點估*

唔想講自己嘅細節 總之真係求其一句分手就乜都唔會再講 仲要唔係一齊短時間 好似冇左忽肉 但係唔知幾時比人割嘅咁

有時真係好唔明囉
橫掂都放棄，點解唔試下同對方講下佢嘅問題，表達俾對方知自己一直以嚟都感到難受，同對方傾下邊方面要點樣改，而係直接咩都唔講就話分手然後斬纜？

你唔明 我都唔明呀
諗得明我而家訓緊啦